戴巴拿哥哥：弟弟跟C朗在球場上存在問題， 場下沒有

Dybala is the latest Juve player to be linked with a move away from the club having seen his opportunities reduced with the arrival of the Portuguese star.

"There's no problems with [Ronaldo] off the field, the problems are on it," Gustavo Dybala told Radio Impact Cordoba.

"You cannot beat [Ronaldo] and Paulo is young.

"There are many possibilities that Paulo leaves Juve, he needs a change. He's not happy and he's not the only one who'll leave. Many players are unhappy at Juventus, not just Paulo."

"He was very comfortable in Italy, but now he's not," he answered to the prospect of the Argentine leaving Italy.